有無諗過其實撐侵係香港人一廂情願？

現實係侵喺美國人眼中=藍絲
代表「所謂法治」、恢復穩定、拼經濟

而拜登就=黃+左膠
佢利用咗BLM
喺美國特別係年青人同黑人眼中
佢係代表挑戰權威、改善社會不工

不過都唔見得拜登選贏咗會改變到社會
佢淨係一味炒作blm
美國仍然都仲存在制度歧視

利申中立
無論邊個選贏都好
對香港嘅影響就都仲要睇定啲先